From 民陣 TG channel

From 民陣 TG channel:
2223 現場消息證實警方發射催淚彈，當時朱凱廸及張超雄議員正在警方防線前談判，警方卻突然出擊